大家最鍾意咩醬

我覺得最常見好似係啫啫同xo醬
個人最愛啫啫通菜 未開蓋陣味已經好正 一開 哇 即刻食慾大增 有啲啫啫煲炒到有小小燶仲正

啫啫
xo醬

why not both ?

啫啫好似同任何嘢都好夾

榛子醬

真係未見過邊間抵WO
龍津囉,狂食燒賣食到飽

豆瓣醬